香港蚛蚊大學，香港蝌蚑大學

蚛蚊字證實
兩間都係蝗大學黎

幽默呢家野。。。。

我城CU又贏

兩間大學都有虫

乜撚野科支大學?

搞4g嘅大學

蝌蚑犬學，蚛蚊犬學

人哋叫香港蘇文大學啊

香港中學 香港中文中學 科技中學

唔好咁啦，樓主好辛苦先諗到咁樣突出自己，再試哂咁多個字加虫邊，俾啲面樓主好喎 唔係樓主再開多幾個post吸引注意㗎啦

你個名都好笑過joe 哥個d la
講唔緊要 唔好笑個下尷尬呀嘛

蝌妓大學/科妓大學